六合彩金多寶 8千萬

中咗 轟9成錢入星火
一人十票，你我有責

我都會咁做
香港人加油

中咗我會瘋狂供神裝畀手足

馬會救世界